仲有冇人記得 周瑜再世？

當年都督一出，個個都要除褲

長擼灰飛煙滅

可惜俾班大愛撚檢舉到ban左

仆街周瑜周街仆

之後有Albert tam

道德撚真係好自私

周公瑾

都督

好撚經典

仲有魯肅再世

果時佢淆底到話咩聽到警車聲係樓下行過就嚇一嚇

仆